# Задание от INS Ecosystem

- Так как в задании было "установление p2p соединений", то решил не слать сообщения все время броадкастом, только в начале, для уведомления других пиров о себе, а дальше вести таблицу пиров и отправлять сообщения непосредственно на их адреса.

Запуск:

```
docker build -t udp_peer .
docker run -ti --rm udp_peer <ID>
```
где <ID> — уникальный идентификатор пира

